今日26號竟然有人要返工

我唔係講緊服務業要輪姦輪休既工
平時好似見佢紅日就放假，今日竟然要返工
港豬真係好鍾意返工

無人返工你食得屎啦
戇鳩仔

我唔係講緊服務業要輪姦輪休既工
平時好似見佢紅日就放假，今日竟然要返工
港豬真係好鍾意返工

有冇人明樓豬講咩？

句句都明
擺埋一齊就唔明

乜撚都話港豬，樓主離地到

我愛番工

工半返去呃鐘